係咪要界定一下咩叫狗公？

呢排d釣狗公post真係好低質唔駛我多講
如果要玩既話係咪應該要先界定一下邊d行為叫狗公，邊d唔係？

我先：玩交友app唔算狗公，同女傾計無啦啦send J圖/ 瘋狂騷擾算狗公

歡迎提出更多，唔好畀d毒撚濫用哂狗公呢個字，條界線好似已經去到畀人溝左自己想溝果條女就係狗公咁

睇到有條友玩厹 一開頭問人同唔同佢扑野
呆撚左 人地話好你又話人厹 人地話唔好你又話性無能
同埋正常男人都唔會reject啦有免費靚雞屌

而家d post都咁玩好on 9

屌自己出完post都唔記得左

去成人區睇sp討論區個po就知
一堆狗公呃西屌

你個定義去到變態啦下話
溝人條女，係女都flirt就叫狗公

厹自己當然唔會認係啦

Ys

其實溝得女都算係厹啦

你要界定咩係厹

只係想拒絕承認自己係厹，分辨自己同其

他厹係有分別姐